(非office hour)有冇人試過mark 錯日子冇番到工？？

比人係咁屌

連登仔唔鍾意番工？

咁咪你ON9
仲有咩好講

問有冇試過ja

唔小心正評咗

我冇/未試過